想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

未來記者朋友你地好，大家都知道鏡頭係一個好厲害嘅武器，將來義士們有咩事，都要靠你地嘅鏡頭去洗脫罪名，甚至指控差佬。所以我希望咁多位讀緊傳理嘅巴絲，可以出一分綿力，用你嘅方法去前線記錄差佬嘅所有行為。
加上，警察係鏡頭面前一定唔敢輕舉妄動，eg唔敢用警棍打頭，更希望有一個監察的作用。
謝謝大家，念念不忘，必有迴響，用一口氣，點一盞燈，有燈就有人。
為我地香港未來，下一代未來，靠曬你地未來記者。
Tg: @striveforthetruth

Push

有興趣可以要睇下 個人意見

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

可唔可以用eg浸會大學傳理系學生身份去拍攝？

同學我都係，快啲tg我

Pushhhh

Sorry我話eg因為我唔係不過我係讀歷史

唔緊要啊傻豬無論你咩身份，你嚟參加就得

自push

再push

如果非新聞/傳理 可以用咩名義拍片?

借po

我係一個讀FilmTV嘅學生 呢個係我第一個post 都可能係最後一個post
我自認唔係衝前線嘅人 但係都想為呢件事做一啲嘢
所以我剪咗條片 希望可以比外界知道幾件事嘅發展
亦都唔係飛機post飛機片，係希望藉呢條片 鼓勵大家12號為香港出嚟多一次
琴晚我都影到好夜，見到好多義士俾人拉咗都好心噏，但我1112號我都會繼續記錄呢一切
麻煩 大家可以將呢條片share出去 甚至翻譯英文去外國網
我做到嘅 就係咁多
（條片借咗MYMTV同黃秋生嘅歌，此乃危急存亡之秋也，趕唔切同你講聲，對唔住，但如果侵犯版權，我會del片）
最後 希望識我嘅唔好起我底 為目標作最後一戰

推!!!!!!

push 新聞系同學 好想出一分力
依家做緊intern可惜唔係港聞即時新聞
跑即時嘅同學你地加油啊

push

唔係傳理 但有部dv仔 1112都會出黎拍 希望啲片段有日會幫到手 或者紀錄低呢件大事

多謝絲打推POST

都好，巴打小心行動

可以介紹朋友過嚟一齊做

PUSH

自PUSH

Pish

推

我地每一個人都應該要做記者

無錯,只要報導真相,人人都可以係記者

6.12，見自己，見天地，見眾生

無錯

巴打識嘢

自己pushhhh

電影撚幫推

多謝巴打

自pushhh

唔係傳理新聞，但推

多謝爸打

用相機守護勇武派，有鏡頭影住，對家會無咁放縱

無錯，我地就係咁諗

助推助推